有無人都係咁？

睇住身邊啲中學同學係大學玩得好開心
就算佢都未知將來出社會做咩工
最少佢地都讀緊u 都算係有個目標 知道自己做緊乜
但自己就戇鳩鳩咁 成廿幾歲人都未想自己想點
搵唔到一樣野係自己擅長 真係好似舊垃圾咁
但人地垃圾得嚟 係有家底 但自己垃圾得口嚟係乜都無
究竟可以點做？書又讀唔成 錢又無
樣靚既女仔都話可以搵老闆 再唔係就拍youtube
咁柒架呢？係咪可以去死？
每日都諗緊自己有咩用

去搵嘢學囉
講冇撚用嘅